在其他公司刚刚启动种族平等项目的时候，麦当劳早就明白并接受了多样性的重要性。 为什么麦当劳设定了公平的商业模式的标准杰克梅斯，2020年9月16日财富 
 我们的“最具影响力女性”(Most Powerful Women)社区已经成立了20年，帮助增加了商业领袖高层的多样性。 宣布Fortune Connect，我们的新会员社区|Alan Murray | 2020年9月15日|Fortune 
 这就是为什么自2018年开始在劳氏任职以来，他一直优先考虑这项工作以及内部多样性和包容性的努力。 劳氏与戴蒙德·约翰合作，通过一场虚拟推销比赛使其供应商多样化 
 虽然广告公司已经从以前的多元化运动中吸取了教训，但它们还有很多东西要学。 这一切都是计划、计划、计划模式:“各机构对增加多样性有很大的想法，但需要更多的行动|Seb Joseph |020年9月15日|Digiday 
 我问洛森，她是否计划在招聘过程中考虑种族背景的多样性。 由于社区问题，Oceanside正在重新考虑其警察局长的招聘过程|Kayla Jimenez, 2020年9月14日|圣地亚哥之声 
 这真的是一个值得庆祝的里程碑——直到你看到这个创纪录的“多样性”到底意味着什么。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 帕克讲述了一个新德州在应对多样性问题上的挣扎。 德州会保持德州特色吗? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 我们知道，讲故事的人讲述他们自己的故事需要多样性。 艾娃·杜威内谈《塞尔玛》，索尼种族主义邮件，创造金球奖历史|Marlow Stern | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 演讲者强调了人群的多样性，似乎在为任何可能的媒体攻击进行辩护。 夏普顿回忆华盛顿特区反对警察暴力游行中的民权斗争|本·雅各布斯| 2014年12月13日|每日野兽 
 她们将利用自己的声音和力量，为改善性别多样性做出真正的改变。 科技界的男性“女权主义者”并没有帮助|凯特·休斯顿，凯伦·凯特琳| 2014年12月8日|每日野兽 
 但是，当它们被精心地制作和更新时，它们的性质就会根据情况而有很大的不同。 契约条例|约翰·坎宁安 
 在墨西哥，烟草种植园展现出美国其他地区所没有的多样性风景。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 这些症状可能不仅包括各种各样的身体疾病，还包括最可怕的智力障碍。 癫痫的性质和治疗的统计调查|亚历山大·休斯·贝内特 
 地理资源和人力资源的多样性导致了国家经济生活的多样性。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 较难理解的是1907年中央当局关于健全妇女的现行政策的多样性。 英国穷人法政策|西德尼·韦伯